想買支原子鋼筆

遲d 男朋友會返新工，想買支靚少少嘅筆俾佢
不過我對d 靚嘅筆又冇咩認識...上網睇就多數show parker/mont blanc 呢d 牌子
想問下香港邊度買比較齊款 同埋 有咩牌子推薦?
係咪帶埋佢去試筆會好d?
筆直大概$1500內，想刻埋名

唔該晒各位巴絲

原子鋼筆示意圖:

你男朋友做乜工？乜post？普通文職就咪買，轉頭就唔見

醫療行業，寫字多所以先想買支好寫又靚嘅筆俾佢

旺角中南地下

想問下嗰度有冇得試筆?

唔清楚，未買過

施德樓

中央圖書館 隔離有間，我2 星期前先買左2 支俾人

journalize?
巴打介唔介意講多d?

唔緊要唔該巴打

係咪牌子? 香港邊度會有得賣?

利東街專門店

唔該巴打
咁如果想刻名果d 係咪要出去再搵人刻?

原子筆咪原子筆
原子鋼筆
萬寶龍夠晒架勢
有原子筆同鋼筆

不過千五買萬寶龍買唔到靚款

呢啲貴價原子筆幾貴都係買個殻
枝筆芯平定貴都係嗰枝
不過就一定好寫過平時幾十蚊嗰啲

呢個真 邊有原子鋼筆
如果你想買鋼筆又怕煩每次要點墨就買墨水芯
同埋正常每間鋪都會比你試筆 除非你買支筆太貴先唔比

所以先上黎問....
google search 原子筆 全部show pilot uni 果d 牌子

姐係個殼同筆芯係分開?
喺我認知中，鋼筆係呢d 款

巴打有冇邊間鋪頭推介?
sorry我真係乜都唔識..

呢種係鋼筆
要入墨水同用得小心
如果你男友未用過唔建議送鋼筆
再加上墨水有可能甩色同易化
醫療行業用返原子筆比較好

香港我諗10個有9個都係去買parker 算叫做有d名氣
基本上你去到買 有咩唔明問佢就得 佢為左開單實落足力答你

Waterman

Lamy

Cross

呢d個品牌都可以考慮

大前題如果寫字多 唔建議用太重/拔蓋式

買時專門店試真

睇中可以上網買

根據經驗 所有原廠筆芯都唔係好寫
起碼一半甚至差過日本靚牌芯

所以長寫都可以睇專出筆芯既副廠

你最初嗰張圖係原子筆

好的唔該晒巴打